如果9/6 有機會衝出金鐘夏愨道 有冇人同我出來

如果2019搞到雨革咁大，結果將會同2014年好唔同！

其實睇呢個post前 我都覺得再來多次大型佔領係有得搏
還掂呢一刻 好似乜都做唔到咁
大遊行係就係可以等大家被強姦既時候 叫下
係我腦海浮現出來 可以借大遊行再發揮
就係再來一次大型佔領 立法會又好 夏愨道都好

實有人話 當年佔中都失敗 點解又要再來多次？
第一 如上面條link 所講 現今多左大國對抗

第二 針對條例唔同 我個人覺得 反呢條條例比起要真普選 確係會容易啲

第三 無人知下一秒會發生咩事

第四 當年有好多細節位都做得唔好 無共識 eg大台存唔存在？ 所以想係到同大家討論個可行性/就算佔領到 之後應該點做

但講咁多都廢
最緊要想知道 如果有人/我都好啦 有呢個勇氣先衝出去
有冇人會跟 想知大家諗法再決定下一步

利申：我唔係尻up/玩玩下

呢個問題有趣。
反對 vs 支持
如果反對既人有1000000上街
想通過果邊係咪要搵1000001個人出來決鬥？

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

巴打幫手推 真心想做呢件事

又或者咁講
我想知大家點睇

我想知道你既具體方案。
我幫你開個頭：
你當日晚上6點衝出金鐘某主要道路，企左係度，跟住？

14之所以佔領到，同警察出催淚彈激起民憤有關。而家警方聰明左，唔會亂放催淚彈，邊個搞事直接用警棍扑鳩你或塔你上車

好，我現在在此呼籲，希望大家現在和我一起進入公民廣場！

其實最緊要係人數 我當你係連登搵夠100個巴打夠未 100個人一齊衝出夏愨道但係冇其他人呼應的話只會全部一齊比差佬清走

有血性既香港人知應該點做

其實
第一 我唔個民陣/泛民等等會做乜
我真係唔太相信佢地既做法 隨時突然一波就散水
只係個民陣話到時有「禮物」

第二 其實我覺得大台係需要既 只係大台既message 同台下既人吻唔吻合 如果無大台 我覺得得一個字 「亂」
大家既共識點傳出去 又或者我定義一下個「大台」
大台唔係屬於民陣/政黨 而係屬於香港人 每個人都有資格上去表達/帶領/聚集你既獨有思想 傳個message出去 再聚集人去做你既行動

現階段 就算有人去衝出去
我覺得要做既 係繼續擴大條佔領道路 唔比車過先
到時候煙霧彈一定會出來
警察都會出來
佔完一定要同警察搏鬥一輪先
警察退左
就可以建立一個發言台出來

當年佔中三子 每晚都發夢會無人跟佢地出來
我地呢家都處於呢個mode

但有20人已經開心
我相信到時會有人出來
只要唔係得1-10個人好易比警察清既人數
一野比警察秒殺左既話
我會覺得有市民會再出來

大家聽你講，
而家100個人一齊衝出夏愨道然後？
(真心問)
FF你係領袖，因為你出左呢個post。
(大家都可以代入思考)

頭10個人點出現？之後既人點解要加入？

真係只能夠搏有市民出來幫拖
我地無資源 無一個媒體傳個message 出去
我現階段得呢個諗法

除非我地真係有一定人數同諗法
（而如果大家唔介意 可以搵其他團體去聚人力）

老老實實
要佔都唔好佔街
記得倪匡講過話當年就係因為佔街搞到示威者由雞蛋變左高牆
所以最有效又可以令到班共狗冇藉口屌嘅一定係癱瘓立法同行政機關

要講到「點解要加入」
只係能夠當時大家認唔認同呢個做法同有冇勇氣

以我個人咁耐既示威衝擊遊行經驗
每有人帶頭出到去 eg d車見到你就停低 甚至倒退
就會有人出來

舉個例 遊行只開放一條行車線
有人突然行埋另一條行車線 就會成班出埋去

等睇你天琦BB一齊坐

其實立法會好難入 之前試過 好快比保安秒殺左
我地又唔識議員 無得偷雞開門
打爆玻璃？ 打爆得 都比人秒左
我地要做既 係未比人秒殺前 先佔領左某一個有利位置
其實佔領立法會係最有用 但唔識人做唔到

本身條路線就經夏愨道

好老實 未結婚未有小朋友
趁年輕有熱血
我無咩包袱

馬路

如果今次出水炮車估計效果會同催淚彈一樣

可以佔完街 有人分開再攻立法會（若成功） 攻到再轉人去立法會都可以

個陣有班義士做到
但畀張超雄同郭紹傑個班屌
如果可以重演再一大班人衝入去或者有機會
不過癱瘓又唔一定佔據嘅
人夠多可以包圍到就得
雖然呢樣仲難過衝入去

呢個就係抗爭啦
攻立法會好處係
煙霧同水炮佢地都用唔著

個陣係因為反東北？ 人數太少啦
今次預計人數都會多

就係雨革有班義士打爆玻璃個次

如果今次可以 我想再次聚集呢班義士

當年咁既動員人通，要將立法會圍到滴水不漏有無可能

人數，打錯

好老實講
唔知有幾多個已經係年初一個晚犧牲左
可能全香港最勇個班已經喺個次出晒黎

當年指幾時 講聲唔好意思先

你願唔願意同我一齊做

衝出去冇人跟嘅咩當自己亂過馬路算鳩數。

雨革頭幾日

以感覺主導既計劃注定失望。
需要具體既執行計劃。
試下先方低
"如果大家都 X，自然 Y 就會成真"既心態

六月九會出黎
敢唔敢做講真依家真係答你唔到
呢樣我覺得要睇到時件事發展成點

唔好阻撚住條馬路 阻撚住我返工

我真係唔知民陣同團體會做乜
因為佢地可能想避聲 唔想比警察知

就算我呢到聚到人
點樣防止有25仔？ 有冇巴打有建議

無人去依啲on9野架喇

傾野小心d傾啊大佬

其實得 但當時個stage來講
佔馬路已經好激啦
以前都未試過咁大型

但其實去到中後期都有升級包圍立法會行動 都係fail

企起到阻撚住大家返工

因為人地開行言論機器既
老老實實雞蛋定高牆。大家心照啦

警察全副武裝，佢地靠公眾賦與既權力去行使。
根本人民一定係雞蛋一方。

訓喇

明白 多謝你咁認真同我討論落去 我地要繼續
回應返先
因為個個「感覺」 係當時遊行人士既「感覺」 認唔認同我地呢幾十個人既做法？

咁我地係咪唔應該諗：如果呢到聚到人 到時都有人一齊出去 自然到時有人一齊衝出來？

而係諗 我地呢幾十人 做到乜
Eg準備咩資源

當年件事升到一定層面
我覺得輿論好緊要下

當年有差佬助攻放催淚彈先成功佔領到
樓主一個人沖無咩用

重點係如果你真係搵到1000人跟你
無水炮 無tear gas
企左係立法會內，跟住呢？
(正經問)

多謝你

點樣防止25仔真係唔識

就算你佔立法院，行政機關一樣俾人話阻返工，阻公眾。一樣俾人當64咁，話你要脅佢。
所以要做就唔好諗咁多。

無得防.除非你開返個法西斯情報組織。
見25即鎖即啪。

你要去到咁癲先夠港共同中共玩
因為佢地冇下限同無恥無賴

下一步會發生既係 同警方搏鬥
搏鬥假如成功 我地要做既
就係繼續留守 繼續癱瘓運作
不撤回 不退場

即係你要做希特拉先夠玩

而呢個不退場期間 只會一直搏鬥

咁其實其他連登仔開tg係做咩
易傾d?

依家只係想聚一堆人再睇下有咩行動姐
唔洗咁誇掛

留名之前

認真點解要佔馬路，如其佔馬路不如佔領政府建築物仲好，例如特首辦，禮賓府之類仲有效果，你佔馬路阻到人之類又做唔到咩效果，政府更加who fucking cares 你

唔會防到。TG都大撚把25。
就算泛民，本土，普通素人都會係。
中共係香港特務係最多

唔洗咁煩啦

每次集會遊行 唱今天我 咪得

唔誇,人地整個保安系統，水泡車，月薪30000請警察。你覺得佢地唔會洗錢去滲透同買通？
中共靠統治香港撈既油水你知唔知幾多？

條路唔經呀
就算呢到有100人呀 都係比人秒殺
我開post係想聚有勇氣既一群
再到時引其他人衝出來

我比較無知，有幾多？

唔係嚇你，但做就要聰明點。

有無諗過你個人想發會影響到一啲只想和平表達的參與者？

+1

好多人想重演雨革，但冇諗到當年其實係一場無人預想到嘅黑天鵝，冇928就冇之後嘅事

佢地可以唔衝嫁
當時佔中頭 個個都係想係攻總外坐姐
講完佔中開始 好多人走嫁
之後都會有人返來

咪傻。咁先證明港共過份，激起和平同激進既示威同時有。

會有組織一齊衝

要遍地開花

正如當年無人會知發生咩事
我地呢刻一樣
只係有冇人願意同我一齊搏

你信唔信我報警拉鳩你

我會陪你癲

一個社會咩人都有，點解示威唔可以多元，包容下啦。

我認同 只係差一個行動決定性
我唔知佢地會做乜 我都唔理
但我地都要聚
到時佢地有衝
我地咪加大佢地既力

佢地唔衝 咪我地衝
只希望佢地會出來

佢地唔出
我地咪等拉囉

巴打等你好耐6月9見，一齊拎番屬於香港人的擁力

多謝你先

本身就留左條行車線俾你遊行

你應該話，完左留守唔肯走先岩

想同你私談

可能左膠會驚畀激進嘅一派「騎劫」掛
因為出得呢個遊行嘅點都係支持和理非嘅佔大多數

係遊走途中殺一個措手不及先有用
等d人走哂已經無用

點解你唔諗下出得黎遊行，都有人想進一步表達更多野，付出更多時間？

有冇興趣留TG？

寧為玉碎 不為瓦全

衝左出去又點？ 想當年衝左出去 但下一步係點？
當年衰就係衝左出去後 無下一個目標 霸路呢下只會磨滅人意志

入得TG都小心啦。25周圍都有。除時會叫你帶工具，之後通報搵龜逗你。

其實雨傘最成功係學生發起，催淚引發同情，同埋好多示威既素人見情況自行汁生同團結先開展到

因為無人跟呀！
有人跟 人多真係會唔同

雨傘頭2日是成功。係之後冇升級同談判技巧姐。

如果你係認真，我會勸你諗清楚

佔中既發生係突發性（佔領公民廣場+催淚彈）

魚旦革命既發生係有政黨backup

而家暫時兩種因素都無，唔想你變成另一個義士

唔好咁啦 班衝既會好慘

被出賣 又判得重

唔使刀槍 掛

跟左啦 煙都食晒啦 個時出去日日都話衝 點知變左鳩企 好撚失望

反政府

樓主咪就係想製造突發性，但都要有人跟至得

的確 同埋俾政府做live show 過左一棟

不了職日要返工

其實遊行真係得嗰一刻，完咗之後散水其實咩都爭取唔到，衝出去不失為一個好方法，諗唔到更加好嘅方法嘅話，唔好潑冷水，呢個時候應該槍口一致對外。

無錯

上次身邊朋友就係見到學生比人放催淚彈先出黎

Downloading

如果泛民總辭
我陪你衝出馬路
決不食言 立此存照

泛民若總辭 六九我必出

咁既時機都龜。
咁可以留清明拜山。
等於考試訓覺，有囡上都聖人模式。

認同

學生力量其實真係好大

無錯 唔通留返聖誕咩

咁早就傾定就唔叫「突發性」喇, 連登大家人日日mom 住

早點訓啦師兄

如果聚到人 我會試下搵backup

巴打依家低調少少好
保障自己
唔想6月9前少咗任何一個有心人
免得黑警告你咩不誠實使用電腦 等等嘅罪

樓主，記得記得重要野唔好用channel出
channel 好易有警狗混入黎，切記切記

正解

telegram溝通行動嘅真係小心d
最好確定清楚對方背景先

啱啱搵咗你

傾下都唔撚得咩屌

無論最後有冇龜捉 樓主都要無悔，世事難料。
呢個post一定有人mon

我真係想知
我應該點防

有心人裝無心。
出得黎靠信念。
唔好靠信人。

你班撚屌放催淚彈當日全程舉手
食屎啦傻閪香港人

我覺得啦
同對方講計劃前好好了解左對方背景先

頭一日舉手冇錯

衝嘅地方錯左
畀你成功有一百萬人佔街，但係之後立法會內部如常開，法案三十秒黑箱通過咗，有鬼用？

利申，係要衝，亦會衝埋一份，前提你去嘅地方要正確。

要番工
不了

唔係咁，唔會有佔旺，佔元朗。係之後政棍騎劫，冇升級，冇談判。

有冇得唔show 電話No.嫁
我真係唔識

要衝立法會 我地呢到人力物力 好難

TG唔會出電話Number 㗎

熟到好似朋友，大是大非下一樣可出賣你。
唔撚好信人
當自己素人，第一日除左口罩，唔好亂帶野

究竟香港人可以點樣同政府deal
齊齊罷工，拖跌香港經濟
可唔可以逼到政府表態

蠢人總以為重複做過的事就會成功

除左帶口罩，唔好帶其他危險物品。一定俾人周

係，要籌碼。

如果識玩嘅話， 仲可以再發揮
返工緊要，所以商人要準時開會。
記得千祈唔好令到假學歷博士，狗隻，官商鄉， 橡皮圖章開唔到會呀， 唔齊人開唔到會俾人否決㗎

點解我create ac一定要入電話No. 我禁入其他朋友都見到佢地No.

我相信有第一個人衝，就會有人跟住，所以唔太使擔心冇人理
但係前提要有個明確嘅plan，同埋睇返2014個陣有咩不足之處（at least帶頭個個一定要有）
今次係個好好嘅機會，好多國家都睇住
而且多咗人支持
不過真心 低調啲 驚你出事

利申：發緊夢 另一個平衝世界嘅人 冇話支持定唔支持

話衝嗰啲唔該你諗清諗楚成個行動想點
唔好又重蹈覆徹,同上次傘運一樣,令更多人愈嚟愈反感,最後民意反cup
得個勇字冇L用的

？

推

順勢而行。
記住一開始佔領嗰陣，條街只有一萬人唔到。
而且個重點係， 唔可以畀條法案通過， 守唔守到邊條街唔重要。

恐怕歷史會不斷重演
一動武，就會玩完

有熱血應用喺有效嘅方法

一個人唔夠
除時會畀班左膠屌到縮
但如果係聚一班人就差好遠 仲可以起到帶頭作用
不過問題又返返去點樣聚到一班可信嘅人

不過我覺得
而家最重要嘅係 低調
唔係實會畀人煽動同滲透

總之要知道，出咗事之後，真係覺得要衝嗰陣
應該要做啲咩，咁就可以。

有電話 大家會睇到number 但三唔識七就唔會睇到

你哋互相save咗電話Number先至會睇到

成班得個勇字,講就天下無敵
佔完街你想點?
佔幾十日佔到表決?又好似上次咁瘋狂擾民搞到無人繼續支持?

同意，反正都死了九成，反正如果現況繼續的話，就係唔係都係死

我跟 行完就散係唔會有人睇到 搞大佢

但係點證明樓主唔係25
同埋如果成功佔領為既目的係咩
同會唔會到時見多人將佔目的改變

明白 thank you

（請永久頂置）提醒各位

好簡單 大家唔好帶危險野
假如帶都我帶
假如衝都我衝先

假如你吹晒雞到晒咁你人又唔係到呢

你咁然響度開post

班黑警有曬準備啦

衝hi 咩

一定要9/6前出來食個飯啦屌

咁就差唔多

咁叫多d人星期一請定假先啦。。。
個個搭尾班地鐵走晒，半夜就清場

我要比d咩你

當年佔中三子用咗半年引領社會討論，仲要係有學者教授引領嘅高質討論

我記得當年戴耀廷馬不停蹄咁上電台、電視、寫專欄講解咩叫公民抗命，仲搞左一個民間公投

當時仲有一個誘因，人大出左一國兩制白皮書

而且學生組織已經擺課左一星期，雨傘係天時地利人和之下誔生。

樓豬，我唔係想失敗主義，純粹理性討論。

如果你真係想市民呼應，你首先要製造足夠輿論，令個社會有心理準備，然後需要有號召力嘅人出嚟帶頭。

如果你貿貿然咁叫人出嚟，最後只會大家一齊俾人拉。
而你就煽動嗰個，要有心理準備坐監

唔係話唔可以再發動一次大型社會運動，但現實來講整個運動係需要前期準備

估唔到絲打咁勇猛，上個post真係笑死我

仲有個問題
出到黎食飯
點樣知道其他人唔係25
如果果個人係便衣問佢係咪差佬係咪都得

海外巴打唔知可以點幫

得一星期時間
而面臨只有一個遊行完得散水既可能
唔係咁做 仲可以點

樓上巴打exactly我心聲
完全睇唔到今次佔嚟嘅目的效果何在
最後只會仲衰過上次,聲勢更加因此變得細

我返來啦！

我估樓主係發夢唔小心夢到咋？

咁嘅定義下嘅大台注定失敗
雨傘運動後期已經證明左，人人都可以上大台嘅話，只會有無限嘅爭吵，不利運動進展

而且當時嘅情況係，邊對人立場越激進，就得到越大迴響
記唔記得當時出現咗幾個山頭
六四事件後期都係咁。

但同政府deal，唔係大聲嗰個就會贏

人人都可以上大台有另外一個壞處，你難以防止有間碟係當中搞破壞，刻意製造內部衝突
而且人人都參與，即係冇任何秘密行動可以做到，突襲唔到警察

MoreADream

有冇Leader 或者指揮人選

水炮車應該出唔到

因為內部指引同埋訓練都未完成，啲示威者出咩事，要司法覆核嘅話，警隊內部一定會有人孭鑊。
啲公務員點會夠膽咁做

可唔可以唔好阻住我返工
我仲要供樓

咁短時間點條撚
就算搵到到時一定有拗撬

我唔小心發夢夢到自己6月9一定衝佢老母

你有冇諗過衝完仲衰?
做多件事唔係等於一定對件事有幫助
("唔係咁做,仲可以點")你搞錯咗個assumption,個事實就係做乜都其實無乜用,因為佢真係想格硬過就過到
唯一可以嘅就係盡量爭取民意,俾外國睇到香港有幾多人支持,而再施多啲壓力俾港共

我有一個大膽少少嘅建議
其實你有幾百個人，就可以衝擊立法會
學台灣仔，佔領議事廳

但呢個突襲行動一定唔可以比民陣帶領
最好係遊行嘅第三四批人

咁前邊民間已經擋住警察一部分人手
後邊慢慢上緊嘅示威者可以加入製造混亂

利申：純FF，唔知work唔work🙈

愚見，其實當日睇人數睇氣氛就大概知衝唔衝得成

其實最難係香港人比雨革整熄左團火呢兩個星期係咪點得番起。

Why not ?

要阻止惡法通過，就只有一個地方

係都去政總
霸住條街做乜鳩啫

Tg MoreADream

召集連登鍵盤軍事家

1）當防暴警察有三至五層人鏈，用咩工具同埋部署先至可以突圍？
2）突圍之後點樣防止警方再度形成人鏈，以致有足夠時間比其他示威者衝入去？？？
3）立法會有冇其他入口？

頭盔：純粹學術討論

仲有，有冇立法會議員願意做內應？

最簡單，我係警察我會放100個 警察 喺立法會入面。

呢一百個人點都唔會離開立法會。

當你調虎離山只需要喺一個突破口面對50個警察 你有乜嘢辦法？

大大聲笑左出黎 有創意

樓豬，我已經feel到你你一條熱血撚
但真係唔該你做任何行動前要經大腦
太多類似你嘅義士坐曬監
你唔吸取歷史教訓，下場只會同佢哋一樣

我係真心勸你諗清楚，唔想見到無辜嘅人入去坐
你坐監呢個代價唔係你一個人承受
任何人坐監都會令到社會洩氣

我會思考 多謝你先

正評不解釋

理論上警察係唔可以進入立法會，除非有人求助
你識唔識㗎

差佬唔入得立法會
佔據到就贏

老實講多人又攰的話，咪停低抖下，不過要有公識，如果又有人派散水餅，又有人拖後腿，根本囇撚氣

衝入政總

但今次有30個盟軍國家睇住香港

遠水救唔到近火呀，清

樓主真係唔怕俾人拉？
咁就一世

當年我喺電視見到魚革，都覺得好撚爽
但最後犧牲左好多義士

樓主你諗下，你6月9遊行既目的係乜？
如果係衝，你想有乜野效果？

今時今日既港共，我唔覺得佢地會驚你衝

上兩次連遠水都沒啊 清

覆我！

過咗雨革我都同意守政總先有用
今次最好守埋立法會
不過要守到6.12真係人一退就唔掂

你搵左我未

如果守到政總
我覺得首要係要求林鄭落台
不過佢九成九唔會理
所以時機啱應該宣佈政府無效
然後即組臨時政府奪權
而且要令大部分公務員信服
可能真係搵返曾俊華之流頂住檔先
然後宣佈普選行政長官同立法會

我打完都覺得好難做到

不了

令公務員信服
公務員係跟法例做野
理論上係完全冇個人意志
所以你都係早d瞓啦

畀個正評你有幾難，最緊要枝大聲公，無咪無控場。

只要呢2星期吹行雞
6月9日真係乜都有可能

見連登同唔同地區組織都開始動員，
我都諗過呢次搞大嘅可能性，但冇所謂大台帶真係成到事？泛民？
無可否認本土撚屌得最勁嘅雙學同三子嗰時真係有學子光環所以感召到一定群眾，由罷課開始醞釀，再配合契機（黑警出胡椒噴霧）先形成到聲勢浩大嘅14雨革，依家會點？學界力量瓦解咗幾年，而且區選立選近了，隨時點相DQ, 仲有幾多人肯走出嚟lead?

我覺得要好似韓農咁

帶定鼓 打帶拍子

然後

行咁耐實好悶既，等我拎埋部電腦出去玩cs1.6
我玩親cs都最鍾意揀恐怖分子，拎住我枝愛槍ak47隊林哂d仆街警察佢
隊友們 gogogo!!! fire in the hole!!! storm the front! enemy down

失敗主義及打擊士氣者死全家

最大困難要班公務員相信現屆政府無效
第一就係要守住政府總部先
等政府做唔到嘢
第二要不斷宣傳新政府
同埋放風話
肯請返之前嘅公務員做返本身個位
喺佢哋立場 唔服無工開
就算我哋輸咗倒台
佢哋一樣可以返返去林鄭政府
我覺得可以一試

我一直睇緊 大家繼續
因為我係tg同巴打傾緊計

無用嫁呢招 唔會有公務員聽
大把呀頭都紅底
邊個敢用飯碗同你搏？

姐係你既目標係要林鄭下台，仲要奪權添
但係普遍泛民fans既目標只係撤回逃犯修定條例
你覺唔覺你同佢地有好大既落差
除非有突發事件發生例如有黑警開槍
如果唔係都好難説服到呢班人。

如果真係組唔到新政府
咁起碼守住政總先
但係拖太耐始終不利

歷史話比我地知
當年好多中坑聽到學民，羅37等人比警犬打，食催淚彈
覺得學生比人打好慘！ 所以先行出黎
因為有學生光環所以先有咁多人。

要林鄭下台我覺得唔算太激進
可以用呢樣團結大家先
如果林鄭死都唔肯
咁無理由咩都唔做
到時可以建議不如取代政府
我同意每樣嘢都要逐步來
唔可以一開始就太激進
唔係啲人唔會睇到點解要去咁盡

唔係激唔激進
係無用 實現唔到
太離地

神駒: 泛民做乜都係為左9萬8, 佢地根本好撚想逃犯條例通過 下屆佢地就大把議席, 全部仇爭都係做show
神駒: 你去遊行抗爭有撚用咩, 根本今次政府收唔收返完全係睇外國個施壓夠唔夠, 你班笨柒再去掟磚燒垃圾桶都冇撚用啦
神駒再次踢爆泛民狗真面目, 大家記住唔好去遊行, 去左等於中佢地計, 更加要下屆一票不投民主派
香港好彩有神駒

樓豬，我其實唔贊成貿貿然搞個大型社會運動，對搞手嘅成本太高而收益太低

不過如果你真係搞，我勸你諗好以下問題，去說服自己同埋回答記者：

1）衝擊立法會/佔領街道係唔係民主行為？
2）點解要衝擊三權分立？
3）呢個活動目的係乜嘢？
4）你係邊個？憑乜嘢帶領活動？
5）你背後有冇組織，政治立場係咩？（港獨會被ban,拜拜）
6）衝擊或者佔領行為係咪漠視沉默民意（大公文匯應該會問）
7）你背後有冇政黨，外國勢力支持？（呢個問題係幫你思考你有冇後路、同埋有冇位俾中國入外國勢力）
8）你煽動活動，有機會坐監喎？
9）行動導致x個警員x個保安受傷，你有咩回應？
10）你過往有冇涉及任何親中國組織，包括參加大陸遊學團、接受親共獎學金之類？（呢個問題係幫自己人分辨你係咪二五仔）

暫時淨係諗到咁多，遲啲再補充

都係果句，你最好有良好嘅論述同埋數據支持你嘅行為。
如果唔係，就算係自己人都唔會當你傻仔爛頭卒。

*只會*當你係傻仔

巴打覺得就算癱瘓到政府林鄭都唔會落台
所以太離地？
定令政府總部癱瘓本身太離地？

睇到 thank you

我覺得現時香港未去到呢個stage
新政府講緊係呢家委內瑞拉咁撚亂先有機會提呢件事
但香港未去到

而呢家人民只想撤回呢條惡法
有其他事擺出來 會無左focus

你都講得啱
而家唯有睇下6.9 - 6.12件事點發展先

照咁睇滅火筒好似幾好用

Tg: MoreADream

我唔反對但完左雨革到依家我都有諗過夏愨道係咪咁值得佔
佢個迴響係可以好大因為癱瘓左條路但影響唔到政府運作
我覺得就算係佔左依到先都要諗下一步係去立法會先有更好成效，但你點令市民轉地方係大問題，市民大多都聽啲政黨/其他出名嘅組織指揮，如果佢地唔轉地方得一班連登仔出聲你估邊個聽你
可能講得灰左啲但anyway你想做帶頭一定有好計劃先，唔好帶頭做錯野，搞亂曬就大家都唔想

其實有無諗過取代政府既後果
例如貨幣價值 護照問題等等

多謝你 你呢個問題我思考左好耐
我會繼續思考

作為一個過渡
初期應該要做到只係換咗官員咁嘅效果
唔係一個全新嘅政府
務求唔會過分影響行政
長期只要加返香港嘅憲法
同改返基本法
(尤其是行政長官、立法會議員產生方法
廢人大釋法權、關於中國嘅部分)
咁應該就可以

Tg?

其實玩到組新政府
同宣布香港獨立冇分別
左膠主導嘅遊行或者社會應該做唔到呢步

未必 收到內幕消息
警方有晒部署同會出水炮車既機會好大
仲有突襲
所以要搵個平台商量下個計劃
但唔好比差佬/鬼混入

我都同意機會微乎其微
始終大部分人未睇到
港人掌控返行政機關嘅必要
上面都有巴打咁講
所以我覺得現階段都係要觀察政府反應先

有冇人比建議我 點樣個tg我既人：

Eg 要咩資料？Ig Facebook ? 都可以假

佢講咩先信？

如果唔信 係咪就black List 左佢？

巴打我唔鍾意私下傾
係咪唔可以喺度講

tg其實都唔安全
上次雨革聽聞都有警察混入
我之前都有諗過點樣秘密商量
但係真係有啲難度

好撚頭痕

點部署？速成本使用手冊同訓練？
有人死邊個負責

靜係解放軍呢下已經過唔到
除非有外國幫拖
但外國幫拖咁就變打仗

死既話邊個會負責？
咪自己

延伸閱讀：

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

係 我諗咗好耐
軍隊問題同政府點過渡
呢兩個真係好難解決
我相信亦係好多人覺得抗爭離地嘅原因
越諗越覺得好似打咗死結咁

不如tg傾
總之個日 都好大機會會有大單野發生
黑警做野 5年前都見識過
特登將催淚彈dum去救護站你地就知咩事喇

有冇tg架 呢到每分每秒比人moon
黑警 記者朋友你地好

其實靠自己都無乜可能

咁岩呢段時間歐美大大力屌落支那到
令我覺得最有機會反而係借助外國勢力介入

咁都得
咁一旦confirm咗要打心理戰
係各大論壇Fb wts 警察group出招動搖軍心
希望有D警犬會留力啦

但本地都要做野嫁

外國勢力最多阻止修例
但要香港全面民主化，我諗共產黨寧願焦土

我諗6.9唯一可以做嘅
最多真係入下政總同立法會
令政府失效幾日
畀外國睇我哋阻止條例過嘅決心
淨返又係要外國同香港、中國交手

其實最好可以令政府長期失效
但係我唔樂觀香港人可以守到咁耐

你地所講既失效係點樣令到失效
單單佔領政府部門？

你自己咪諗下囉咁大個人有思想架啦

我覺得政府部門長期運作唔到
的確會對政府造成壓力
不過我諗林鄭又會話
班人搞亂香港 令政府無法正常運作
除咗政府總部 我覺得立法會都好重要
雖然有人話班議員喺M記開會都得
但係如果可以好似台灣咁都好

然後都係去返你個死結到
始終香港都係聽大陸

咪住先
我係問死咗人，係咪射水嗰隻警犬負責

各位黑警你好，射死人上司一定唔會孭鑊，誤殺走唔甩

係 所以我唔奢望會有咩成果
但係起碼外國會睇到
香港人對政府嘅不滿去到幾嚴重嘅地步
同埋希望可以阻到逃犯條例呢類政策
如果畀到一個理由外國制裁中港官員就好
其實我都好唔想到頭來又要靠外國

點算 我思考到訓唔撚著 就天光

樓主tg咗你, 有兩隻貓

覆我 cat cat !

一黃一灰

呢個問題係真係難解決
唔係一早解決咗
呢個禮拜我都諗咗好多
但係除咗歸納頭先上面個啲最難解決嘅點
都無咩實際方法諗到住
暫時喺其他post同人討論完嘅結果都係
做到啲大規模嘅示威行動
令外國正當咁制裁賣港官員最為實際
自組政府可以討論
但短期內香港未準備好

其實班公務員肯倒戈條路已經易好多…
不過我信無可能會發生

完全認同

其實我話想tg唔係話唔想係到傾/呢到唔信得
而係覺得你信得過 想問你野姐

始終香港都係歸納於蝗國
要外國制裁香港官員可以話係無可能
最多都係話強烈譴責

至於話逃犯條例可以參考返23條果陣都仲有機

美國有參眾議員工提出過香港人權法案
我覺得其實唔係完全無可能
希望未來有機會通過 同埋歐盟會跟機
呢個係我覺得香港而家
最有機會得到救贖嘅開始

出水炮車會有928效果同國際既關注肯定會直線上升，上次87粒催淚彈都見識過
除非逼不得已，我覺得佢地會用速龍隊依d殺傷力大又無乜回響既方法

多謝巴打你信任
同你哋傾我都梳理到啲諗法
避免咗諗得太狹隘同離地

老老實實, 要有trump 撐腰先敢
Btw聯署左未？

你真係夜睡不寧
我就話同其他巴打tg吹緊水姐

次次有呢啲po最後都會散水

算啦講就兇狠
到咗個日結果同你預期會差好遠

不如睇返新年旺角點樣失敗

At least要有保障自己既裝備/須知list

水砲車佢應該唔會出 太易比人影到

但係防警棍既裝備點都要有

當然夜攝用手機/相機都一定要

搞清楚個目的係咩 比外國媒體知道係其中一個重點 英文既文宣一定要有 我唔知有冇渠道直接投稿比外國媒體

守到幾耐冇人知 仲有咩人敢號召都係一回事

而家差佬唔似928果班咁好死

今天我

如果你籌組新政府
而本地警犬搞唔掂你
支共就會出老解
犯民班港豬一聽老解就會即散
所以要諗清楚
同埋你有心嘅最好搵定美帝幫拖
唔係嘅話只會又一班人犧牲

無外國勢力你就洗定八月十五啦

沖立法會會唔會好啲?

參照外地用水炮車(法國,德國,even澳門)方法
就係會放喺啲重要位置(ex主幹道
啲人一"搞事"警告完就會開始射9人
唔會出大事先慢慢由差館揸出嚟
就係唔想有突發事情發生
成個遊行示威一切都要喺警察控制之下

可否先向德國領事館申請庇護先？

跟住有人會帶麻雀，bbq爐係到開嘉年華

上次我係感受到唔止87粒咁少
特如其來既野好難講 大家做定準備會好d

我覺得巴打你要搞清楚點解要佔領？
目的係咩？

而家目的係贏得大眾支持
佔領一耐就失民心
而且被捕成本高
唔係一個上策

我要真普選

按政治分析，如果一個地方再黎一次大型佔領，就一定是進入行政機關大樓以及首長府邸。這會對該地方投下極震撼的威力，政府不得不面對民意。

佔領777屋企，好多香港人會拍手叫好支持

想得自己那麽高

唔係話唔支持
即係你咁早講，早成個禮拜講，咁咪俾狗睇曬....

係 港豬覺得無阻佢反而會容易有更多人支持 一阻佢就調轉槍頭反對你

經過上次
再黎你地就死9緊

樓主 你咁樣好易比人出賣

到時有黑警在場 拉你涉嫌煽點搞 條愛德華艾力克鬼鬼地

Hold this position

小心呀清

如果條女有愛滋呢
係咪照上

感冒要帶

口罩 散紙 勿用八達通

古行軍前 探測兵先行
戰場地理 行軍退兵 以至補給後勤 先行繪度
建議大家呢幾日去金鐘行下 熟習地形
熟知遊行起點 路線 終點等等

至於大台方面
我覺得一定唔可以比某班人長期佔據
每個人都有自由意志 有佢想做唔想做既野
例如唔一定個個想今天我咁爭取民主
或者唔一定每個人都認同要衝
但大家都係追求民主 或者一個公平既社會
所以某程度上立場大家係一致
大台既作用應該係用黎聚集一班相同理念既人
每個人 都應該對自己 以及社會負責
當有人決定左做某啲你唔認同既行為
請唔好阻止 做得自然有覺悟承擔後果

香港人加油

帶多套衫褲隨時換

唔驚
就唔會請咁多警察啦。

唔洗咁喎
我都係打如果姐
大家FF下
其實此post已完

其實未放已經人頭湧湧

睇樓上就知有部份熱血撚仲停留係自high狀態

不自量力

咁快玩完

收爹啦鬼

你話係咪係
我只係指出個問題所在
你可以唔同意既
但你問下自己係唔係啦

講咁多你不如老老實實係警隊搵人做媒開槍，不過兩登日日屌尻人黑警、警犬，仲有無警察有心企係市民果邊都成問題。

又想引人衝自己唔衝

Telegram傾？

黃台仰可唔可以番香港領兵

佢返來連機場都出唔到
領條毛咩

ching 我撐你，但民陣班和理非非一定唔理你，有起事上嚟分分鐘篤你灰

又係弱智鬼佬救華人論

今時今日都指望瓦全

當年成功仲有第二日有人佔埋旺角同銅鑼灣
即刻搞到班差佬停手

啲左膠咪撚再阻止啦
啲議員一邊屌喺香港衝嘅人，一邊支持太陽花學運

衝晒出去霸全部

絕對支持

我識tg講下計劃？

邊個衝邊個白痴
保護有錢佬?

殺呀

召集緊居美加港人/留學生，喺美加搞集會反對逃犯條例，已經有幾個城市join，請幫手推：

加油

其實佔條馬路有乜意義？就算佔咗都唔會令佢開唔到會

笑撚咗，你對於大會、資源、話語權之類嘅抗爭現實完全一無所知，就好似5年前冇吸收過任何教訓咁
人哋有糾察去控制群眾，有發電機、大聲公、mic、喇叭可以即時發表意見，仲有傳媒報道佢哋...
點解14年9月28日夜晚學聯叫人撤退就行動瓦解？因為在場所有大聲公所有政客同時轉播學聯嘅呼籲
對學聯不滿嘅人轉戰旺角，結果呢？學聯一開始就話旺角危險叫人唔好去，失敗之後就多次派人去搶話語權，旺角群眾話「學聯不代表我」學聯代表仲話「失望」「個活動就係target大專生」

落大雨呀

係，社運最緊要枝咪。

個post嘅留言就好似弱撚智咁，冇撚經歷過2014年咩都唔知咁樣
連要衝有咩準備嘅post又冇人開，三四個post都淨係問有機會衝有冇人跟
再唔係就喺出面吹噓聯署有用OR玩白宮聯署要人哋講咗嘅嘢再講多次 你唔係以為點撚解 無端端搵番兩個政治難民出嚟講？救命呀屌2019年啦

你見到留言弱智就開定post準備啦，又冇喎咁咪即係大家覺得冇問題囉，如果到時真係沖冚家剷即係推人出嚟死，同泛民一樣咁鬼，人哋假假地扮下嘢都有被捕支援，乜撚都唔講叫人沖乜撚準備都冇， 冚家剷你真係想帶頭嘅你老母， 瓦全仔都自己買個喇叭啦 深水埗鴨記買唔貴得去邊

第一，我無呼籲叫人衝 只係問下意見

第二，你又知我無 你完全誤解哂個目的

以前佔夏愨道有用，係因為未起好龍和道同灣仔嬈道。

架陣D車唔行 夏愨道仲有兩條路行 連阻車都阻唔到冇咩用。

唔係 係佔左先放

今次搞返個有大台既佔領都好

成功既機會近乎0
69宣傳搞到咁大
你估警方無佈署？
我估應變措施都有好幾個。唔止夏愨，其他主要道路都trial過幾次

留名睇有幾唔同

如果塔走個人或者打人都激唔起民憤嘅
呢種港豬都係一世俾人奴役啦

2019年啦唔會有民憤呀豬仔， 係有鏡頭有畫面呀， 日日打學生唔會憤㗎， 近呢幾年差唔多日日有人跳樓自殺啦學生一樣冇憤架
催淚彈有畫面呀嘛 一堆好似恐怖分子咁嘅撚樣反光衣防毒面具 射催淚彈個畫面幾出呀

上面又係玩嗰啲2014年嗰啲我做嘢唔使話畀人知嗰啲呀
2014啲人講咗一年最後就冇人做嘢
咁撚神秘又睇下係咪真係做到嘢定係又好似西瓜琦咁
留名放長雙眼睇係定?

希望唔係遊行完就算，希望有佔領出現